{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 허브스토리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットを同伴できるスペースがあります。 しかし、ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、未成年者の予約やご利用は当該宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失には宿泊客が責任を負って損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 また、周辺の観光地としてスッポン島と南怡島が紹介されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はかかりますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットを同伴できるスペースがあります。ただし、ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、未成年者の予約やご利用は当該宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理や個人的な炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表に誤りがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどこですか？",
            "answer": "近くの観光地としてスッポン島と南怡島が紹介されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 508
    }
}